髮悟髮角買Rockman啲人好On9

PS翻炒，上網大把模擬器，有人話今次多個filter，痴線洗幾舊水買個filter

玩老翻仲要咁大聲

光明正大有個網站比你click入去

你老母夠光明正大行出街啦
佢比人強姦你唔好問點解

乜你老母成日出街比人強姦